now tv 睇歐聯決賽一問

想問下now tv可唔可以剩係買一場 歐聯決賽 睇？
定係一定要簽約。

利申：本身已經有英超 西甲果d

🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

免費

免費？ 應該唔會啦

我打電話封佢過要我係電影按一個月 之後睇完final 取消番個訂閱佢。

請問係唔係得呢個方法

Nowe有一日買

睇得一場搞咁多野，不如上網睇算啦

啱啱先收到話送歐霸歐聯決賽

有買星級體育組合歐聯 歐霸決賽都有免費
開返now 佢應該有Send信息俾你睇

有48蚊歐聯歐霸決賽通行証買

我不嬲有買開佢地個plan 所以免費

如果無買好似幾十蚊有24小時pass

有線平好多
月費百幾蚊睇晒所有野, 同包埋上網

星級體育組合送歐霸歐聯決賽睇

咁咪即係睇盜版？不了
偷嘢，衰硬

用vpn 上英國btsport YouTube, 決賽免費

要用vpn 先得？
點安裝

yes, can watch 643 now...